被帽後如何走出陰影 求助

帽唔怕戴 最緊要除得快。
樓主你除左了，可以食其他女了

過程真係好痛苦 已經Block左成個月
但內心都仲想佢搵返我

溝咗帽你ex衣家條仔
等佢比返帽你ex戴

等時間過就無事
其實好易
加油

但佢曾經真係做左好多感動既野

話唔定本身條仔都唔知佢本身有仔呢

你到一日會發覺對呢條女完全唔感興趣 屎都唔俾舊 咁你就成功架啦

感情有有效日期 呢日一定會黎 唔洗擔心

我都唔知點解會變成咁 變得咁快
我知依家追究都冇用 但有時諗自己會唔會逼成咁

有時啲垃圾真係唔洗care 因為下個會更好
分手一定雙方都有啲因素 但你無條件就佢都唔代表佢最後唔會帽你 最緊要你對得住自己就得

Date another girl is the only way to solve.
However, you will remember you wore a hat forever.

我當然知道佢幾仆街啦 但真係有野做得唔好
都有俾FD屌過 所以先成日諗當初唔咁做會唔會變成咁
有個種內疚感

未放得低 用水泡既心態會好嗎?

唔好害其他女仔

咁情侶有磨擦好正常架wor
咁就要出軌咁同雞有咩分別

被帽真係好撚痛 晚晚都諗住
我知有D野係靠自己 但真係好難頂住

點解唔諗下一巴車埋去

所以先覺得好恐怖 背住我做D咁既野

咁其實任佢UP姐，佢講過分手我同邊個一齊都唔關你事

你地拍幾耐

After 20 plus years, I still remembered.
So, do not worry, you will always remember.

認真答
追一個高質過佢嘅女朋友
要靚過佢 性格好過佢 最好高度高過佢
一黎自己會中意 二黎有優越感 好快會覺得自己點會睇中果個bitch 仲要比帽自己

反而食女唔work 單身時期每次食一條女 都會覺得點解自己好折墮 想正經搵女朋友

其實唔會走得出陰影

以後既關係你都會疑神疑鬼

呢啲傷疤黎

只可以一世背負住佢

其實好撚中個Point 我有時都會問自己
如果有個各方面條件好過佢既 我點會放唔低
只係差在回憶 但回憶又可以創造
但因為佢搞到我覺得自己係咪咁差 會冇自信

仆街 第一次被帽仲要親眼見到
多多少少成日都會記住
仲有呢個心結感覺只有佢先解到
否則都好難再完全相信一個人

Sorry

佢唔會想解
同埋佢想都解唔到

發生過既事你呢一世都會記住

我都帽左啦，好多野想揾佢講，忍住，反正佢都唔想聽架

有好多野都係要靠自己走返出黎
真心付出咁多 最後搞成咁 真係可笑

你點發現被帽嫁 同埋你有冇Block到佢

走返出嚟既定義係乜？

你下一段關係如果對方有小小冷淡
你又會諗係咪帽事

咁叫唔叫走出左

以後都會記得 會對另一半冇信心

真 啲女人好蠱惑
成日有意無意令自己條仔覺得自己分手之後搵唔返有自己咁好條件嘅女朋友

我以前條女都係 脾氣臭到 靚係幾靚 但好串 中意踩低其他人抬高自己

好彩宜家識到個好過佢100倍嘅現任

走出黎係指我對呢個人所做既野who fucking care
所以之後都唔會再投入咁多 或者叫保護自己吧

係嫁 相信人變得好快
無法好似以前咁

但你對依家果個有冇信心?

我都明白呢隻感受
但放開少少去睇
比你再高質再有自信既人
都一樣有被帽既可能

反而你要做既係
整理自己 重新出發
心態都要調整
帽得你既 其實係佢無資格同你一齊
你要既係穩定發展既伴侶
係佢唔適合你
睇清楚之後 LET GO

你唔會忘記到
你亦會背負一輩子
但你可以放手

無 block 大家唔講野 lo

佢做到出曬面啦, 我哋同事

真正你要處理既係
唔好比呢件事既印象
套用落去你將來既伴侶

我知冇野係絕對既 只係有D傷感
只係得我覺得呢段感情有幾不捨 唔係咁容易代替
而佢可以好輕鬆搵到另一個人代替我
真係好難去忘記 好難放低

咁你就慘D 仲要成日撞到佢咁

日日見住佢哋 行出行入 囉

屌，心諗嗰個位應該係我架

時間沖淡一切
搵下其他野做 學下野咁
返多份part time
唔好比自己有時間諗太多

其實真係好難 但我知未必個個都係咁
但被曾經最熟悉既人背叛 點樣可以再做到信任對方

屌 真係好難想像到仲要成日對住既感覺
一定好難受

sbt. 都15年 都仲有個心結

兩個人既信任係維繫出黎
呢樣野係後話啦
到你遇到個岩既對像慢慢就會Okay

經一事 蔡一智
你將來會多謝佢幫你上左呢堂

有啊，但一靜起黎所有回憶都出曬黎
每晚訓教都會發夢夢到。。

好驚一直都會耿耿於懷

時間會沖淡一切

呢句野真係冇撚講錯, 我都係咁樣一路走過來

其實我好想當佢面大大聲屌鳩佢， 將所有嘢數曬出嚟，講佢幾撚自私， 但係我又心諗咁我講完又點呢， 等於同空氣講咁

話無回憶就呃你嘅
就算帽左 都會諗返起
人就係咁犯賤
但唔好諗住咁快識下個囉
好易當左人係水泡
到時又hurt到個女仔
到真係慢慢放低左先再識都未遲
加油呀 過來人 呢個時候自己幫到自己

我試過俾條女帽左之後，佢搵返我，就好自然咁變左SP，sp關係維持咗一年，係個SP個一年裡面發現自己原來係唔甘心多過愛佢而唔捨得，直到有一日，我同佢講，唔好意思我玩夠啦，我想正正經經搵返個乖既女朋友

時間會沖淡一切 你都快啲搵過第二個忘記啦 我就係咁做雖然好仆街 但好有用

巴打放低左?

放低左好撚耐

頭一個月自己去睇戲睇到喊

同問 五年感情玩完

分手後
已經唔係你既事啦

岩既 為左啖氣又點呢
人地唔愛已經係事實啦

「分手後」
呢啲未必叫帽，唔好夾硬塞頂帽畀自己
對自己好啲

帽返其他人 打和

我一直唔明 果陣做咁多感動野 唔通係扮出黎
點解會話變就變D感覺

點分到自己係唔甘心定真係好愛佢
我覺得自己好愛佢 就算變得一無所有都想佢返黎

有 宜家果個 性格好到爆 岩岩拍拖 怕我介意 自動del igfollowers同following 但我無提過

不過我ex都無派帽 係因為感情消耗曬

反而係我初戀帽鳩我
因為佢我成個高中生涯極度唔開心
用左好多年先走出陰影
但宜家依然好憎佢

當係自己嘅教訓
自己反省下
遇人不淑 係咪因為自己無擦亮眼睛
反省完 睇人准咗 又有經驗
你自然會有返自信 同埋體會亦比其它無經驗嘅人更深
有助你經營下一段感情
福禍相依

好愛佢但愛唔到咪唔甘心囉,冇衝突

果陣你過左幾耐再開始下一段
係因為咩 你覺得放低左以前果個 eg.條件，新回憶。

屌 為左呢件女我都流下左好多男兒淚

你都被帽嗎?

當佢真係返黎，你又可以點呢？當無事發生過？我當時嗰個真係返左黎，但個感覺已經去唔返以前咁，每次搞野都係帶住報復既心態去做，慢慢就發現唔再需要佢

跟住佢畀咩反應你， 佢係真係真心愛你定係大家都係玩玩下

好撚Sad呢句 分手後與我無關
感情話斷就斷 明明自己仲好鍾意

上飛機前仲千字文話愛我 去完兩星期旅行 已經食左第二條女

曾經有咁既諗法

佢咪係度喊，係咁話唔好分開囉，佢話想重新開始當咩事都無發生過得唔得？我更係話唔得啦，我都真係覺得玩厭咗，咁岩係個段時間都遇到個想長遠發展落去既女仔，後來會都仲有keep住搵我話想復合，不過都係新女吸引啲

好彩巴打都苦盡甘來姐
希望你地有好既結果啦

咁你都算好彩啦，即係佢帽你但係佢都係愛你嘅，可能當初一時受唔到誘惑

帽我嗰個真係好撚自私， 到今時今日先知原來佢 親和力高嘅外表之下係根本唔將人哋當一回事

巴打睇得好開 有失必有得咁
我係呢排太反覆既情緒 有時諗起個回憶就接受唔到

你諗果D野同我之前諗既完全一鳩樣

不過係咁架啦,係話斷就斷

我後尾就係諗通左:被人帽姐係條女已經唔鐘意你,咁點解要為左個唔在乎你既人咁辛苦

我唔覺得佢當時仲係好愛我，我覺得佢係唔輸得居多，係我提出話唔再玩，佢後來有同我講返話當時我講個句話（我已經玩厭左你），對佢打擊好大，令佢覺得自己係我既玩具，玩厭就唔要，好傷心，好痛喎，屌佢真係可以當自己偷食單野無發生過咁，我真係哭撚咗

可能真係咁， 有時都唔知講咩好， 係唔可以簡簡單單愛一個人嘅， 反而要贏喺呢啲心理嘅位置上面， 人哋反而 想留喺身邊

希望你都快啲走出陰影
下次拍拖記住女人無個好野 玩下就算 唔洗太上心
如果係認識新女仔嘅過程遇到啲真係勁好勁pure 品格好好嘅先再認真
仲有千奇唔好用膠友app 一定要現實途徑去識

時間唔夠耐 經歷唔夠多 令你未察覺呢件事喺你人生中嘅微不足道

我睇完呢篇就釋懷左

唔好咁天真啦，你唔會當無事發生，你只係而家失去咗，唔習慣，覺得只要佢返黎，我咩都肯制，唔會架，小朋友，有啲野係裂左就點補都補唔返，只有從新造過一個新既，感情，信任，無左就無左，修補唔到架

千祈唔好逃避 以為時間會沖淡一切，咁樣無型中只會影響你下一般關係，但切記面對不等於要自責.

你呢個真係要貼堂比啲男仔睇
係好波嘅

屌 變得咁快既

個條新女而家已經變左我老婆至於個前任本身就大我三年，最近聽返啲共同朋友講就話佢俾而家男朋友帽撚返轉頭，變咗怨婦好似都話拍咗成5年，偷睇男朋友電話發現佢偷食，我心裡面即刻諗起報應呢兩個字

你有咁既諗法就係被黑化
實行埋更加空虛無底深潭

都分左手2個星期
點解係帽？

當中太多回憶 我明白人地可能唔Care唔重要
但可能對我黎講好重要

仲點敢輕易上心
唔敢再係愛情上付出咁多 好驚自己到頭來傷心

快d過返d正面d的生活先
你可以做番好多以前冇女又想做的野
當你好享受一個人生活的時候
好快就會有第2、第3甚至第4條女想approach你
到時你就可以慢慢揀啦
駛理個ex ?!

一齊就係兩個人既決左
分開只要一個想就得
你根本管唔到

分左手
冇得帽

其實大把人發現老婆偷食, 不過原諒佢

其實我覺得
佢帽咗你嗰下就應該要斷
佢背叛咗同你既愛情承諾
仲可以若無其事當無發生過咁
繼續同你發生關係
仲要同呢啲賤人keep住成年
你帶住報復心態
但我覺得係益咗佢俾佢爽

可能真係好似你咁講 時間未夠長
但開始習慣返一個人既生活 開始忘記佢既樣
但依然仲好掛住以前既回憶 以前既佢
可能係街見到曾經食過既餐廳 果D回憶果種懷念

我真係不斷問自己係咪真係咁差呢

當你為對方付出左信任而最後被背叛既感覺一啲都唔好受..
所以呢刻既你覺得唔開心絕對係好正常
明白過渡呢段時間可能都會間中諗番起呢啲畫面
或者試下讓自己忙碌分散一下注意力囉~

關你自己咩事吖
你睇唔透既係
人類嘅本質
只要生而為人
就有光同暗既兩面
有既人喺佢短暫既人生中
可能幸運地發現唔到自己既暗
有既人喺光同暗之間掙札緊
有既人貫徹自己信念
行緊自己認為光嗰條路
而大部份既人係俾慾望吞噬咗
你一直以嚟睇到既係
光明部份既佢
但佢內心俾自己嘅慾望擊敗
你可以做一個儀式
悼念曾經美好嗰個佢
已經死咗唔會再番嚟 人死不能復生
依加嗰個已經唔再係本身既佢
之後收拾心情好好放低

樓主你可以諗下，連吳彥祖都戴過綠帽，所以其實戴帽未必係同你個人有關係，只係你唔彩啫

各取所需姐，個刻俾人帽咗，佢又肯keep住做SP，我當刻又真係唔捨得佢既，只係時間耐咗個人諗通咗咪斬欖囉但當時一諗起自己條女同我拍拖既時間俾第二個男人抽插個心就好痛，我就會即刻落足力，屌穿佢

抱住呢種心態就最好
對住啲女仔唔洗付出太多去討好 越好啲女越唔珍惜
反而多啲去索求 當然要把握好個度 咁樣條女反而會更加離唔開你
如果遇到好嘅女仔就用呢著
如果玩玩下就是撚柒但

我覺得個情況就好似
個男友出軌
但原本個女友仲願意
同佢keep住性關係
然後連登仔就會話個女蝕
但係性別調轉
我依然會覺得本身被出軌既蝕
因為大家本身有感情基礎
首先背棄道德出軌嗰個
做得出呢種事心入面無任何愧疚
但係曾經認真付出嗰個
一直繼續同個已經壞咗既人做
內心一定會空虛
只要係曾經愛過既話

係，當佢出軌後，你再望望佢個樣，你會好陌生，原來你根本唔知呢個仲係唔係你所認識既人，我當時一諗起同佢個4年發生既野就覺得佢好恐怖

但都係要屌死佢

俾佢爽

媾佢老母 做佢老豆

我明既 但可能一時太用力啦
需要時間休息重新上路

樓主 我俾人帽 拍7年 散半年
我有後悔 但唔係後悔散咗 只係後悔係點解唔幾年前早啲散
希望你都有呢一日

屌 未帶帽真係唔知咁撚痛 仲要好鐘意果個

果篇野應該係佢內疚寫出黎

淨係可以搵過個
搵到新既好快冇事

記住要活得比佢好
唔好再理點解變

出面打風
佢地實喺屋入面翻雨覆雲

巴打點解拍咁耐都散既，仲有點解會後悔唔早d散

咪因為帽囉

點解後悔 因為俾佢綁咗咁多年 而家終於重獲自由

你係點樣發現到嫁 聽你詞氣好似放低左佢 用左幾耐

login佢ig見到佢一早同條仔調情 仲話咩"雖然我有男朋友 但我想同你有身體接觸 因為我對你有feel"
咁露骨咁嘔心 快快趣趣走人啦

你講分手先？ 一開始有冇放唔低既感覺先

佢搵啲籍口講分手
話無就假既
但會過去

心態都重要

第一 你要清楚ex好差
第二 你要有信心搵到個更好更夾

認清一樣野
有伴侶仲搞三搞四既人 人品好極有限

做player 瘋狂搶返人地條女
直至你覺得條氣順翻

你咁講個心又舒服好多啵 任何原因都唔係出軌既理由

半年左右，做多啲自己以前唔會/未做過嘅事，如果你本身就有興趣就更好，搵多啲朋友攝時間（或者你叫傾偈），你自己嘅事外人幫唔到你，即使親到係你父母都幫唔到幾多，總會有一個人嘅時候，靠自已（過來人）

我完全明啊
同佢一齊左三年 被帽左大半年先知
仲要佢身邊既朋友都知第三者既存在 係我唔知
被最信任既人背叛 個心真係痛到撕裂
但又怪自己白癡 仲係咁愛佢
每日都覺得自己發緊夢 好想醒 又醒唔到 行屍走肉
呢種折磨 真係好辛苦啊啊啊啊！

我明啊 有好多野別人都係輔助下你 但真係面對或者總有一個人既時候 聽到咁多位既經歷 有d比起我更慘既都走得返出黎 我知自己都會走得返 只係呢一刻仲好唔捨得 仲要個腦不斷反覆諗起以前回憶 我都會搵返d興趣 唔想再原地踏步 做男人唔可以咁廢既

咁都叫帽?

哇巴打你見到個下有咩感覺

我話唔嬲就假既 7年最信任既人
直情係好激動

不過睇完佢條新仔咩樣就覺得係笑話 (不過個ex好似仲覺得條仔好撚靚仔

我覺得俾個柒嘅帽左仲撚嬲
完全吾明點解